突發 bob叔開live

正

youtuber 搵唔到

youtube搵唔到

FACEBOOK先有

我冇fb

用我果個

好呀